死角都比迪基亞救到

勁到on9

個名仲要係彎埋隻角
驗尿啦

反摩第一人

後面d觀眾

同救馬達果球一樣咁癲

————
⚽️|

仲有人反迪基亞?

右手救左死角

咁似當年救馬達嗰球

馬達果球仲再死角d

當年Mata 個球

Mata果球令好多wo ching

呢球有手既都救到都要吹奏到咁

神

李城假射假到

當年睇直播都嘩咗一聲，射得靚救得靚

射波前已經移咗去左邊一步

聖基亞

依球如果射遠柱，輸左，佢好運博中

如果你老母無生你
你今年幾歲

如果

唔算癲啦， 佢既水平黎講

老實講，龍門捉路就一定要嫁啦，佢唔移多一步都飛唔到

只諗起馬達果球 果球就好似說服曼迷
佢有能力正選

大把龍門移步都救唔到呢啲波

大把救到啦

咁都接唔實

冇反人牆 龍門視野清晰
Ddg 明知你射近柱睇住黎撲

呢球反應快撚到
飛到盡先僅僅救倒

呢啲Allison一年唔知撲幾多 成班死獌狗係度打飛機

點樣個波射左一半路程之後條curve仲勁咗

咪係 上次對李城先表現完

罰球個位置角度咁窄，龍門企位可以企中間啲，距離近咗咪易救

假痢同真反痢之對話

犯規，唔計

唔係射死角 唔計

係勁既就好似米仔咁接實再即刻打反擊啦

呢球鋼gum輕鬆接實啦

迪基亞企位靚 你先咁覺得
普通龍收死左啦

費sir啲眼光好撚到

痴線基沙入到嚟乜柒都做唔到諗住佢可以一球收死曼聯
點知咁都救到

呢球又估唔撚到係果個位一野抽埋黎嘅

皇馬 幾時出錢買